點解仲要號召抗爭？點解要特赦示威者？

等我話你知！

我唔講歷史 唔講點解以前香港特赦 呢家點解會違反法治精神啦

示威者因林鄭行政嚴重失誤而「違法」
林鄭都識講 修例工作完全失敗
係佢自己既施政失誤！

因為你既施政失誤 示威者走上街頭
你可以話：雖然失誤 但無人叫你「違法」
但如果唔係激烈抗爭 無6.12 條條例通過左啦！
因為你既失誤 而被捕
呢個邏輯上 仲唔應該為你既失敗而特赦？

太陽花學運因為國民黨既施政失誤 而特赦「所有」被捕人士

點解唔可以特赦？ 此其一

其二！堅持不成立獨立調查委員會 仍堅信監警會工作與功能
除左6.12 7.7警方濫權問題都係無法無天
諗下灰色衫個爛仔公安？
M記被打個個？點解記者唔可以入去？如何追究？
大家都見到陸續有人發信予監警會
但回覆係：無Number 處理唔到！7.7更明顯 全部除下編號 點追究？

我當你接受反送中條例啦
英文上：確有人以The Bill is Dead 表示撤回
英文上可能說得過去
但受終正寢更能表示條例係正在休息

林鄭又話 就算用「撤回」兩個字
一樣可以重提！
我又當你既邏輯上無分別啦
但呢家就係大眾條氣好唔撚順 係要堅持「撤回」
唔可以為左修補社會裂痕而用「撤回」？

條例既抗爭號召力可能因而減低 但黑警與義士問題未結

堅持追究黑警責任 成立獨立調查委員會
特赦被捕示威者 拯救義士

抗爭必須繼續
香港沒有休息的一天
13/7 上水見

追究黑警責任 成立獨立調查委員會

特赦示威者 拯救義士

未撚完嫁香港人！
食撚埋個勢爭取真普選！

全城開火

推

釋放先岩！！

push

冇錯
特赦會令人覺得佢地犯左法比人拉左
而家係我好心特赦你地我做善事
但其實義士根本冇錯亦唔應該坐冤獄

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！